邊度有平爛牛買？

近排天氣涼 想買番兩三條爛牛著吓
之前諗住上forever 21買，兩百零蚊一條，但運費太貴，想問吓巴打們有咩建議？最好係slim fit 果d

買條普通牛然後自己剪

會剪柒㗎

上次有個潮人住橋底既

我用300蚊同佢入左六條爛牛

勁抵又靚

著左三年都操緊六條牛

越著越有味道

臭味？

着得舒服又靚就緊係American Eagle 早兩年買都係2 300蚊條 近排入去睇竟然要成600蚊

操牛師

Mnml

佢之前有啲減到$199唔錯

搭單問 你哋啲牛仔褲幾耐洗一次

W商場

佢以前有啲減價褲擺喺枱到 真係好抵買 不過而家冇咗

係啊應該好難再見到

一兩個禮拜？ 大概著咗六次之後